有冇巴絲可以將句SLOGAN改做"支那先用支付寶"

發現辱華狗